印飛天南個樣 貼入西鐵 祝佢唔生唔死

呢啲人拍咩起底

賀下佢

好勇

掟個煙餅入去應該瓜得
千其唔好咁做

嘩 大家千其唔好去打搞人呀 人地可以唔覺意甩左D呼吸機會死架

唔生唔死最好